# Drawing_Prompts
spits out sentences to be used as drawing prompts

A pergunta eh existe uma ordem de definicoes / declaracoes das classes e funcoes que permite o programa a rodar com esse mesmo codigo, ou ele tem que ser re-escrito sem o uso de variaveis/objetos globais? 

E esse sendo o caso, Qual eh a melhor maneira de tratar bancos de dados como os que eu estou armazenando nos vetores globais nouns e verbs?
